岩岩見到有老友記拎住膠紙係連儂牆 將就甩出嚟嘅memo紙 貼返好 好感動

好感動 多謝老友記
我地會好好孝敬你地！

各位巴絲打 721見